港共文宣完全失敗 路透社記錄香港抗爭奪得普立茲（Pulitzer Prize）突發新聞攝影獎

Twitter:

恭喜路透社奪得普立茲（Pulitzer Prize）突發新聞攝影獎，更要感謝前線手足的付出與承擔，方能讓擔當記錄者的攝影師，得以記錄到反送中運動當中，香港人的勇氣、智慧與抗爭精神。

The world is watching.

全部20張圖片：

之鋒：

恐怖分子？聯合國呢d機構都唔buy你啦

大家記得推po同rt

但個tweet係寫住violent protests
要澄清

死黑警就恐怖分子，黑警死三代！

入去"澄清"係黑警violent

Done

20張相有私了有火魔冇警暴

真係要推

勿推呢個po，原來有巴打已開po：
香港示威相片為路透社奪得普立茲突發新聞獎

佢係咪想講激烈嘅意思
Anyway澄清咗冇壞

但汽油彈點都唔會係peaceful

睇相都想喊

推

靚圖 saved